有冇手足試過iphone 11 pro face ID 冇反應?

望住個face id 個鎖icon唔識郁, reset 個face id 影大頭有條粗黑喺個樣度. 攪一大輪掉左張MON 貼抺下個sensor 又正常.
個mon 貼會咁勁??

試下除番個口罩

冇帶罩, RESET完認樣果時仲加左條大黑邊.
要搵天才屌屌佢, 買左兩個禮拜先壞

影張相黎睇過